有無人做過雲南譚仔？

失業半年，沉迷賭博，輸左好多K,樓下開譚仔，諗住去做

識唔識譚仔話？

識屌呀姐未

唔識

點解要識屌呀姐

唔賭點翻本？

「凍撚茶早唔早甜？」

東涌?

係 又相認

今晚有咩貼？

可以食阿姐

阿仙奴

男人老狗做譚仔?

譚仔阿姐正
利申：屌過

住石籬？

唔係

之前返機場食譚仔 有個靚仔做譚，勁多空姐食

好多空姐都食譚仔
點解又唔肯同毒撚捱窮

石籬開譚仔咩

呢個時期會唔會100個人爭一個位

好好做 好高人工架

係

啱先係青衣見左，後面有個男人見店長，青衣都有幾個男人做